傻鳩同victim只係一步之差

唔撚知幾時開始，只要你批評D「受害者」既行為ON9，D人就會一句車埋黎:「stop blaming the victim!」

然後慢慢呢句野就好似變左D弱智既保護罩咁，你屌柒佢唔思考唔用腦，D人就會用印度女人強姦論黎反駁你，蘋果日報基本上日日發生，連登都係。

用呢D例子既人個腦淨係知道: 女人+ 俾人強姦
而真相係: 女人+ 冇其他選擇+ 俾人強姦

點解印度女人係victim，因為佢冇能力改變/控制佢將會俾人強姦既事實

但而家句野廣泛使用到，「ON9」好似變到理所當然，仲要理直氣壯咁無視其實你有能力令自己唔成為既victim既事實。

用倫敦金為例，呃人果個仆街，俾人呃果個係咪傻鳩?
警訊好報紙好新聞報道好，講撚左幾千萬次既伏你都中，你當然係受害者，但係你係一個ON9既受害者。

決定一個受害者值唔值得同情，好簡單，就係佢有冇能力令自己唔成為受害者。

彭梓龍係識行既教科書

係連登鬧班傻鳩係傻鳩

睇錯visvim

下次繼續出事

再者 我覺得有啲人跟本唔值得幫/可憐
完全受番自己做既野

啱 講真 呢個社會咁多資訊
你唔睇多啲新聞 讀多啲書
日日6啲傻鳩ig fb睇韓星
低你比人呃啦

一個人連獨立思考都無低你貴一貴咁上一堂

又要唔俾人屌，又要唔俾人呃，又要唔想撞版，個世界邊有咁便宜

PISH

講得好

永遠一有女人比人執屍就會彈呢d受害者大哂既言論出黎
d女人會大大聲話係咪飲多左兩杯/著得短d就可以比你老強呀